有幾多男人會錫同拖呀媽？

真心做唔到

當你媽媽年紀大咗嗰陣，你就會咁做架喇
後生仔

幾兄弟 得你一個錫同拖 其他唔理人
第時副身家咪係你袋囉傻仔

錫細個就會
拖就而家都有

唔會啊

羅志祥咪得囉

真係大笑左

只會錫同拖人地阿媽

當佢老到 或者 病到
你唔知道幾時無機會再錫個陣